「突發」灣仔中環廣場天橋 中共狗睇完升旗首映禮 散場

成班中共狗係室內升旗禮 好開心咁走呀屌

我地呢班市民想睇都冇得睇

已經夠晒7，升旗升到要走後門

愛中國唔見得光

因為拎住美國護照